昆蟲比任何其他種類的動物都更為豐富和廣泛。一種微小的海洋寄生蟲能在200倍大氣壓下生存| Shi En Kim | 2020年9月25日|學生科學新聞
由於氫資源豐富且價格低廉，在整個20世紀初，氫是飛艇使用的提升氣體。空中客車公司剛剛推出了三架新的零排放概念飛機| Vanessa Bates Ramirez | 2020年9月23日| Singularity Hub
有時我認為人們質疑植物的功效，因為有那麼多的藥用植物是如此豐富和容易獲得。健康創業公司Mab&Stoke的創始人介紹了流感大流行期間“量入為出”選項的增長《瑞秋·金》2020年9月20日《財富》
研究人員決定在星形膠質細胞上嘗試耗盡PTB技術，星形膠質細胞是大腦中大量存在的星形非神經細胞。不知從何處出現的神經元-第89期：黑暗面|納亞納溼婆| 2020年9月2日|鸚鵡螺
反過來，RLSA為那些希望在標準營銷和銷售平臺（包括真實和數字平臺）上銷售產品的人提供了豐富的研究和分析機會。如何利用市場受眾進行更好的搜索活動| Harikrishna Kundariya | 2020年8月18日|搜索引擎觀察
特別是在美國，那裡快餐店很多，三分之二的人超重或肥胖。Orthorexia：當健康飲食成為一種困擾時| DailyBurn | 2014年10月25日| Dailybast
他的“黃金”是非洲的勞動力，廉價、可培訓、豐富且隨時可以工作中國製造“現在非洲製造”| Brendon Hong | 2014年8月23日|每日野獸
多洛雷斯有很多抱怨，遲到，而且他們的步伐緩慢。天花板漏水、貓叫聲和未封住的蟒蛇：在紐約最差的地鐵上4小時|凱文·扎瓦基| 2014年8月8日|每日野獸
有熱情的粉絲，也有穿著迷你裙、乳溝豐滿的女孩在宣傳最新的電視劇。蜘蛛俠太多，時間太少：準備好參加動漫展|安娜莉莎·薩維奇| 2014年7月10日|每日野獸
我們用來發電的許多燃料——天然氣、石油、煤炭——都是豐富而有限的。食物會浪費你的家嗎|《每日野獸》2014年6月16日《每日野獸》
黑麥現在正在收割，而且相當重：事實上，所有的作物都預示著豐收。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
當沉積物豐富時，在頂部附近會發現輕質結構的鑄件。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
乞丐並不多；但是，婦女被要求在田間大量勞動。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
在這裡它們很少大量存在，但它們的持續存在是該疾病最可靠的尿路症狀。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
實質性腎炎，尤其是急性腎炎，腎細胞豐富。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德